
                      Aunque me a parecido muy tranquila al principio tengo que decir que despues de la primera hora la cosa se pone muy interesante y se llena de sustos

La historia empieza en la despues de la primera pelicula para explicar que Annabell es capaz de llamar a otros espiritus para que le echen una mano. Luego avanzamos un año y todo va muy bien y esta tranquilo asi que los Warren se van de viajes dejando a su hija y a una niñera en la casa. Montan una noche de chicas con una tercera miga que lo unico que le interesa es hablar con su padre recientemente fallecido, como no entra en la habitacion prohibida, pasa de las advertencias y libera a Annabell, ahi todo se pone mucho mas interesante ya que Annabell llama a los demas demonios que habitan en la habitacion y todos salen a jugar con las chicas
        
            